[突發]戴祖儀啪啪啪

3:46 想學中醫按佢屎忽

3:55

唔好講笑 佢真係好撚正

長腿 大波 肉地 面尖 銷魂墨

拉 咪撚再吹奏呢啲垃圾花瓶

個pat

好撚做作 唔中意

明明只係普通mk妹，扮到女神咁

靚係靚 但好7做作好煩

好撚正

好想用我條巨龍屌到佢尖叫
佢條淫腳直情可以玩足一個月

講左好多次 同期17直播英國果班 mmm係天仙級 靚佢幾倍 唱歌好聽佢幾倍 但mmm冇學佢發明星夢
好心佢腳踏實地做人

好撚浮誇

好雙重標準 老老實實 連登日日有班毒撚 吹奏韓妹
本土野就唔撐

mmm真係好得 佢唔出道 好過出道 如果做獨立歌手
但後期mmm都變變地質 ，
Joey 不嬲都想做idol 既 可能夢想黎 人各有志
作為曾經觀眾 又唔會咁睇
雖然Joey真係mk妹聲底 lol

首先 我無吹奏過韓妹 所以我無雙重標準 其次 我識佢本人 完

好撚煩啊，賣廣告就比錢啦
想紅今晚去幫老細含撚啦

之前lihkg 有人爆過佢英國d 正野黑歷史
有冇人搵得返出黎

煩膠

可惜唔靚女⋯⋯

咁都算靚？

應該幾好砌，姣到出哂水
MK妹順手中出埋佢，睇住D精流番出黎

算唔差啦下話 客觀講

好想屌到佢個閪著火

條友最近好想上位

連登仔唔L識野
joey算係TVB最靚頭3位

香港邊到啪好? 想試

拍UTube唔想上位唔通想無人睇呀?

你好醒但同我話佢想上位有乜衝突？
為左串我？

好普通 稱唔上靚

好撚煩
造作到做舞台劇咩

你媽係女人呀

一定好彈手

事實既野講先曬氣

啱 以事論事 佢唱歌好撚屎 黎黎去去都用佢個做作腔
好心做歌手就專心唱歌啦
跟住又吹大佢做戲好掂
根本條友三分鐘熱度 見佢當初讀完法律系又唔做就知
依家唱唱下歌又走去做其他野
都未理掂自己地位又走去搞花神拍youtube
學黃貫中咁講 3年後仲喺度先同我講啦
fans咪撚話咩咁叻你唱囉 講馬又要跑得快過隻馬呀?

屌你要討論不推文啦
推埋曬呢啲花瓶上熱門

隻手好近屎忽
好想一下打落去
啪啪啪

師父應該硬左

未簽星夢嘅時候,偶爾網上出歌,去下busking咁,都尚算順眼
而家越來越作狀,同火雞姐一樣

以為我啲閃卡流出咗添

有無圖先

呢d上床一定好主動

大家唔好試呢d 會整鬆d骨 信不信由你 我就食過屎

咁肥

佢係花瓶？

佢9成時間都要搵兩pat頭髮遮住塊大面餅 成個怨婦咁

好肉地，正

咪撚擺啲垃圾上黎啦衣個時候屌你老母

拉

仲有兩位係邊個？

Link?

普通到....

咁柒都叫花瓶？

你咪去啲毒撚po度講囉 關我撚事咩

花樽要生得靚架喎

好樣衰老是常出現

拉
戴祖儀都正，係咪食開屎

唔知點解覺得佢好似好污租咁

老泥黑

一睇就知粒lin同塊西好黑

朱智賢, 吳若希

可能cctvb唔係幾撈得掂

身型好正
諗起啲按摩av

屌你老母竟敢有人唔quote呢個回覆

個個對條女有興趣
反而我覺得師父好勁下
有d料到

淨係對腳都值回票價

戴祖儀叻女黎

個個都轉拍YouTube

Ching你睇咗TVB幾多年？你d眼光都幾特別

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

劉穎鏇第一

都靚

仲要中產妹

佢成米7架
屈腳都屈死你

yuloktai咋
咪拉埋我地黎講

tvb 叫佢哋做㗎

我係tvb做，想刪除邪惡tvb有個致命新方法

big big channel 係咪收左皮

打手

罷睇

儲到咁上下subscribe 一野起支支tvb腳

大餅面...不了
唱歌難聽，講野有口音，人又作狀
唱歌、主持、演戲樣樣屎
樣衰大餅面以為自己好靚
見到想嘔

容祖兒都靚過佢囉

who

按佢條友扯到恆晒

無錯 粗重工夫等我黎

On9

搵食姐

痴撚線
擺明係諧星路線啦

我都覺得好正，唔明點解連登仔踩到仆街

J左

以前17定voov睇過佢
已經覺得佢正
錯在入左Tvb

依定做返依d先岩佢

呢條女幾正夠mk夠本土
造唔造作唔關我事啦又唔係過人世

玩腳都有排玩

連登仔不嬲鐘意唱反調 口裹說不 身體很誠實

好唔俾面

邊撚到大波? 你屌開男人?

又靚又柒，好矛盾

面尖

連登仔要求真高

俾幸福賓洲食咗了

好7做作 唔係好7

咪有巴開po提話會有大量cctvb藝人做utuber囉，樓主幫佢宣傳？ 連登仔有d骨氣啦，見到女身體又係好誠實又話抵制..

🤣🤣🤣🤣🤣笑左

好7 做作

係咪隔離post講嘅TVB YouTube 插旗計劃

骨架大但冇乜波

痴撚線比個呀叔咁樣抽水法
呢d啪骨根本搵笨柒

見到封面都唔想入去睇

Bella同wingto會唔會好j d

佢好似係瀨共狗黎

淨係知屈dee係佢打手

唱歌真心覺得難聽

馬蹄露咁款

真係mk妹 讀咁多書都改唔到mk思維
完全無科學根據 輸撚過跌打

韓妹收皮唔該

大眾樣

佢真係好撚正
反而覺得佢唔做作

大joey都唔正？
起碼A-啦
長腳 靚樣 講粗口

無線雞

媽媽生 同我叫curry過黎

條片同呢張圖已經係兩個人黎

我係tvb做，想刪除邪惡tvb有個致命新方法

垃圾藝人

Cute到痴晒線

有少少鍾意左佢

條女唔高
但對腳好撚7正
人又瘦
對脾又有肉
又白滑

又後生
正撚到

藍屍黎

如果可以摸下佢大脾
我都願意做埋藍絲

恭喜打手成功令佢愈黎愈黑人憎 學是學非見到佢都轉台

仲睇tvb有咩資格講

吹大左 真係靚女 但唔覺得唱得好聽
只係無走音 唱腔好娘定唔知好大陸

條女咩樣
腳夠唔夠joey正

好似呢種女身型

有冇巴打試過呢種巨pat, 似插入去幾秒, 就因為肉感激烈碰撞 ,舒服到忍唔住爆射

我唔洗
佢摸我一下手仔我都做藍絲

老實個句 不嬲都係Joey索啲

真係試過 但Joey 個躉邊有咁大 係翹je

0:03

都比一般港女正